求迪士尼飛/帶入場

有無巴絲有平飛放
或者可帶入場 可比錢你
3/4號想去 但原價太唔抵
可以tg我 hin1129 無言感激

係咪以為俾低一兩舊就可以換到staff帶嗰啲
呢啲人嘅心態似係:車你帶我入去又唔使成本，我俾錢你有賺添啦

win win啫
700帶兩個點睇？

官方389一個
我應該3號入

我都係想3號去

我銀卡帶到2個人入
但冇得平比你喇
個價唔係我收

巴打你超好
你可唔可以番低tg 或者tg我 hin1129

有4張飛放
Tg我 cheukkit2006

唔記得上返黎添 岩岩醒起
Btw我冇tg
巴打係咪同人買左啦

未呀
咁你email你whatsapp比我得唔得？
bubu11251125@gmail.com

你有冇line?
或者add我rexnkt

帶女朋友去做得咁核突?

你女朋友唔會笑你咩?
幾百蚊都比唔起?